慈雲山3期有堆狗

係正德個邊
唔知做咩 10隻狗圍住一部車

汪汪？十隻一齊抄牌？

留名，

望到我實一實 FB搵左岑宇軒了

小心啲啊你